\documentclass{article}
\usepackage{ctex}
\usepackage[colorlinks]{hyperref}
\begin{document}
%\section{Game System}

\subsection{Shop}

商店升级系统

商店有一个等级设定。等级越高，提供的货物越多。商店升级有两种途径：

消费达到一定额度

打败NPC

I'm a bunny, too. We are the same.

被人类发现会被拉耳朵拉到死，只能戴上帽子。

\subsection{12公主}

\subsubsection{白羊}
\label{costume_majo}

博学姬

\subsubsection{金牛}
\label{costume_maid}



\subsubsection{双子}
\label{costume_idol}



\subsubsection{巨蟹}
\label{costume_mermaid}

触手姬

\subsubsection{狮子}
\label{costume_hime}


\subsubsection{处女}
\label{costume_dress}

召唤姬\ 莲酱

\subsubsection{天秤}
\label{costume_bunny}



\subsubsection{天蝎}
\label{costume_bathtowel}

感召姬\ 183


\subsubsection{射手}
\label{costume_gundam}



\subsubsection{摩羯}

月刻姬

\subsubsection{水瓶}

冰雪姬

\subsubsection{双鱼}

\subsection{伪装成兔耳娘的猫耳娘}

戴了一个兔耳帽子。

「私は、ウサ族ですニャ！」

\subsubsection{回复药}

\subsubsection{心}

HP上限永久+4，共4个。

（玩家初始HP上限16，最大32）

\subsubsection{E罐}

每个可以储存1罐血（32）。

\section{Procedure}

\subsection{CASTLE}

\subsubsection{birthday party}

NPC配置 皇家妹抖2名 可乐炭 公主

\subsubsection{城堡外}

教学关卡，尽头有教学BOSS？

\subsection{STADIUM A}

墙爬不上去，变成兔子爬进窄路拿加HP上限的道具，衣服被草莓汁偷走。

分歧？ 前往追回衣服。

\subsection{HIGHWAY}

以兔子形态进行的强制卷轴关卡，boss会扔老鼠夹？

boss 挂着衣服的战车

boss 巨大化的草莓汁

巨乳砸地？玩家跑到下面偷看裙底？

获得\hyperref[costume_maid]{妹抖形态}。

\subsection{STADIUM B}

用妹抖形态爬墙，向前攻略。

boss 果冻亲

获得\hyperref[costume_idol]{偶像形态}。

\subsection{ISLAND}

岛？水下？

boss 人鱼女王

获得\hyperref[costume_mermaid]{泳装/人鱼形态}。

\subsection{BASE}

boss ?

获得\hyperref[costume_hime]{公主形态}。

\subsection{SPACESHIP}

\subsubsection{太空}

以\hyperref[costume_gundam]{高达形态}进行的打飞机关卡？

\subsubsection{猫耳族的太空船}

伪装猫耳族的解谜部分？

1.智障的“耳朵鉴别系统”：抓到长的东西则认定为兔耳族，抓到短的东西则认定为猫耳族。站着不能通过，趴下即可通过。

2.智障的“尾巴鉴别系统”：抓到长的东西则认定为猫耳族，抓到短的东西则认定为兔耳族。变成妹抖形态才能通过。

3.衣服鉴别系统：变成兔子形态，让衣服随着传送带下去？

boss？

\subsection{NORMAL END}

打倒了可乐炭，罚她用她的太空船带牛奶酱和公主殿下太空旅行。

\subsection{地狱}

miss100次进入？黑牛奶酱？

\end{document}
